有冇巴絲用HKBN斷撚左線上唔到網

屌你老母斷撚夠未

瘋狂斷線
我屌你老母呀HKBN

冇事

乜事都冇
用緊HKBN睇Netflix順到仆街

冚家拎HKBN 我斷到睇唔撚到Netflix

仲以為我屋企問題都幾日了

巴打咩區？

依幾日斷到傻

食撚屎啦HKBN

早排都間唔時都斷我5分中

無啦啦斷撚左

metoo

慢撚到

垃圾hkbn

轉左個dns先
hkbn本身果個係廢的